台灣論壇提及烈士...被酸民話烈士腦殘

無力...

有無巴打絲打幫幫忙...唔想烈士被不尊重對待

推

每個地方都有呢啲人，台灣自會有人屌佢，香港需要人手多啲

集中香港啦

我都明...但係幫手講一句都係幾分鐘內
唔想烈士被人羞辱

dcard班低能大學生冇腦架
仲有dcard好多五毛 咪理

條友打殘體字 你肯定係台灣人？

唔得閒理佢地

簡體字喎老細 邊忽台灣人？

台灣論壇好多5毛做緊野

兩個回覆都似大陸既回覆

咩這波操作 同操作係大陸先會用
90% 5毛確認

烈士係會長存喺我哋香港人心中，唔會被侮辱得到㗎

所以更加要幫手
多一個台灣人支持 多一份力量

台灣人都叫低能卡
你想佢地有幾高質

唔好分化

繼續推

開多幾個post先啦 新會然

對於話烈士自殺唔可以入政府數嘅人
可以簡單反問佢按呢個邏輯,富士康員工跳樓又係咪唔入得富士康數?
烈士雖然係自殺,但卻係因為政權惡法而自殺
正如富士康員工係自殺,卻係因公司剝削而死

請留意,果條友係打殘體

根本台灣論壇要block大陸ip，雖然block唔到vpn但至少小D大陸人

其實有好多三毛不斷分化台港兩地關係樓主唔洗太上心

對唔住...我真係cdrom一直唔開post
只係見到有人羞辱烈士所以先忍唔住開

明